(真誠道歉）本官一個留言，收到2000負評

本官真誠向各位道歉！

原文：
想設計新香港旗嘅巴打入一入嚟，唔好再整啲抽氣扇變種

返非洲啦你

LIVE
快d去律政野餐

你好自豪